情侶適唔適合做同事或生意拍檔呢

情侶適唔適合做同事或生意拍檔呢？如果同事在公事上合作會否易發生衝突甚至分手呢